［集思廣益］唔想利物浦奪冠好似當年亞視拋壽包咁柒

有冇清有想法同英超個面講下